［求救］有無人可以求下我依種情況？

有時開GTA 玩玩下 鍵盤就會變左快捷鍵 點搞？禁Q係開始 w係無啦啦開左個windows Ink工作區 D就變左做F5 依種情況已經試過好幾次 有無巴打識點解決？點解除翻個快捷鍵？

我電腦白痴 KB鍵啫係咩？？ 應該唔係shift制問題 下次遇到依嗰情況再試下

我係notebook 嗰次重開機就無事

應該都係 但我想知點解決